到死嗰刻都用唔晒啲錢嘅話，咁返大半世工嚟把撚

户口長期得3位數就perfect池
死之前用唔晒都係蝕幾百

你條仆街講d野又幾岩聽
想即刻死咪去打科興

返工本身就係香港人嘅人生意義

仆街，秒撚咗我個思想

其實已經想拎綜援

我都想

打完科興死會多左250萬...又係用唔哂

肯賠既話先係

買六合彩中頭獎派彩機會高過打科興

六合彩一係中一係唔中
但科興就100％唔中

最慘係用哂啲錢但又未死得

中風